Madam日日出嚟9up幾句就紥職，啲藍衫喺前面打生打死就冇人理

唉 戥啲散仔唔抵

企最前日日俾人鬧係狗，受市民氣，糖都冇粒

係

要比人屌架

大家都係警察 公平咩？！

老散中學畢業點同Madam YU

升一級又加萬幾蚊